戴口罩跑唔到步

點算好？

人哋帶豬嘴都可以跑馬拉松慢慢跑就得㗎喇